做完運動發惡夢！

求教，點解我每次做完額外高強度運動之後會發惡夢？我所指嘅額外高強度係指當日做咗平時訓練量嘅兩倍以上，而用平時訓練相若強度。

我平時游水操開1.5至2K嘅距離，早幾星期某日我游多咗轉，共3K，當晚即刻發惡夢！上星期某日跟某group操咗5K之後當晚又發惡夢！我以前游interval最多10個，但係呢個星期轉programme，尋晚游咗25個左右，結果又發惡夢！點算？